迪士尼、Fox確定於3月20日合併，《X-Men》正式回歸《復仇者》

快訊／迪士尼、霍士確定3月20日合併！《X-Men》正式回歸《復仇者》

記者洪文／綜合報導

迪士尼、霍士高達713億美金合併案確定3月20日完成，未來霍士電影如同彼思、盧卡斯影業，成為迪士尼旗下的子公司，並且繼續製作詹姆斯卡麥隆《阿凡達》系列電影，不過《X-Men》、《Deadpool》、《Fantastic 4》等電影版權則是正式回歸漫威工作室，有望與《復仇者聯盟》系列故事交叉。

根據《荷里活報導》報導，迪士尼宣布已獲得墨西哥監管機構最後核准，預計美東時間周四下午5點之前以713億美金的高價收購霍士，兩家公司合併預計在美東時間3月20日12點02分正式生效

未來針對霍士電影部門人事，迪士尼確定「20世紀福斯公司」副總裁艾瑪瓦茨（Emma
Watts）續任，Fox Searchlight共同主席南西阿特莉（Nancy Utley）和史蒂芬吉魯拉（Stephen Gilula）續任，而Fox 2000 Pictures總裁伊麗莎白蓋比勒（Elizabeth Gabler）續任，並向迪士尼影業主席艾倫霍恩（Alan Horn）報告工作。

漫威總裁Kevin Feige日前接受《綜藝報》節目訪問，回顧了漫威電影宇宙10年，「這太不真實了，某種程度來說，不敢相信會這麼滿意，這是我們一開始拍攝《鐵甲奇俠》那時沒有想到的，甚至《復仇者聯盟》還只是個白日夢，直到《復仇者》上映之後，我想：『好吧！我們接下來怎麼做？』」

談到原本所屬霍士的漫威電影是否開始運作？漫威總裁Kevin Feige認為原本在福斯的漫威角色回歸很棒，現在從前創造這些角色的霍士可以使用所有角色很好，畢竟過去沒辦法完整使用角色是不正常的，「但是實際考慮未來要做的事，我們還沒開始，可能在下一年度上半年發生。」

[url]
[/url]

幾時拍埋Avengers vs Justice League

食埋華納兄弟就有可能

真係至少玩多十年

咁fantastic 4 點？

只希望可以重視下鐳射眼
希望可以重現返佢真係一個好有腦嘅asshole leader
而唔係二打六

CYCLOPS WAS RIGHT

Fantastic 4又可以reboot

感覺xmen戰力大啲

deadpool又有野可以串

唔係好想佢地合併

唔想xmen拍到好似其他超級英雄片咁嘅模式 唔識講 唉

好似當年宣佈蜘蛛仔重投marvel懷抱咁，當年真係冇諗過內戰會拍後成。希望唔好出Avengers Vs. Xmen,個人認為唔好睇，合作會開心d

如果佢擔正又無ooc，我着 cyclops was right T，至少刷足5場

雪櫃急凍中

以後冇三級版 deadpool 睇？

A4之後英雄片就玩完啦
你點reboot 都救唔返

RDJ, Chris Evans, Huge Jackman
Forever

本身個x-men無左hugh jackmen 變左淨係靠後生x教授 磁力王撐住
後生果批得快銀一個彈起
reboot曬希望留返佢地

冇三級
Ryan會拍咩

就算想留返舊人 都要人地肯先得
個3個主角都唔想拍
而且就算回歸左 都唔係即時可以加入
仲要諗點樣加入 因為都唔係同一個世界

應該上年已經開似plan
不過好似spiderman咁，由宣布回歸到第一次出場都隔左14個月

reboot

美隊唔再做隊長
可以去做返霹靂火

Michael b jordan做咪得

認真?

F4最新果套真係垃圾到

Michael b jordan本身係金錢豹, 變唔到其他角色

個套垃圾啲選角錯撚哂
點解個家姐係白人但細佬會係黑人呀

如果marvel再拍,唔該唔好再拍佢地既起源啦,睇撚到悶

at&t會唔會賣

仲嫌avengers唔夠多人咩？

本身x-men 同MCU 就係兩種唔同拍攝風格，合併左最怕會變得單調

有得打咩
X man淨係第四級都可以毀天滅地
唔好話第五級甚至omega 級

in Kevin Feige we trust

Captain marvel
Thor
Hulk
Antman量子世界

AT&T (華納母公司) 市值仲大過 迪士尼
賣毛
Comcast (環球母公司) 市值亦都大過 迪士尼

將老鼠改咗佢
換做跳跳虎個好朋友

溝埋一齊做呀呀呀呀笨

大把人想
xmen係fox之下宣傳差, 故事線亂到7彩
唔係個別幾個演員帶到戲既話, 真係垃撚圾

又要 Reboot 啦 !
廿年內睇三個Version，比得上 Batman & Spider man

quicksilver都就嚟膠晒,明明一出場型到爆

唔可以用batman spiderman去比
呢兩套唔係因為垃圾而reboot

一開始屈得滯啦

In Kevin Feige we trust

迪士尼真係好恐怖
買唔到你套戲版權
成間公司買咗你

X men 真心拆開
唔好同復仇者玩啦
根本唔夾

好似 Netflix 果幾個咁
同復仇者分開玩
好睇好多

a3 已經接近 handle 唔到
好彩羅素兄弟勉強頂住

講英雄相遇
英雄火花
thanos
集結6粒寶石

一套2粒半鍾已經接近爆煲

沒事巴有無Marvel未來動向的預測?

百發百中

迪士尼應該整條line係R級比呢d 成年人睇會唔會好d

xmen揾幾個英雄入去avenger算啦
風格真係唔夾
不過我都想可以reboot xmen到個世界觀好d

快銀點算？

咁多人剩係關心MARVEL漫畫
合併完 個市場佢真係玩撚曬
過多幾年 可能冇近幾年出咁多大片睇

瘋狂reboot 諗起都開心

有呀4/24晚會開post講

母公司大唔代表買唔到既，如果要買WB唔代表要買晒成間AT&T過來

而且M&A好多方法，AT&T可以叫迪士尼用股票換WB然後AT&T就做左迪士尼股東

大前題係佢地想唔想做M&A同埋反壟斷會唔會批

兩邊係一部電影同時出現都未試過就知唔夾？

要比喻的話，將Batman放係班超人類隔離既電影就真係唔夾，分開先最好睇

期待

有冇人覺得超級英雄電影
都去緊樽頸位？

超級英雄電影上年有7套
即係1個幾月就睇一套

啲人都係照睇
不過睇完會講咪又係咁

而家係鬥搶未出現過嘅領域
不過都搶得 7788

例子：
上年水行俠收得
因為未出現過海底世界

因為燒窿左

白人嚟㗎，燒燶咗啲唧

又唔係要全部人一齊出哂，關多唔多人咩事

起碼可以有翻啲以前做唔到既配搭
好似GG同DP咁，佢兩個就咁開套都咁玩啦

照咁滅霸可以復活玩多次

兼做都得，
而家技術發達

冇錯
真係未 mix 過
但係可以用預測

Xmen 嘅議題
係 人類 vs 異能人

marvel 英雄
有壞人＞英雄誕生＞英雄訓練＞笑笑笑＞打低壞人

就好似 咖喱汁 溝 雪糕 咁
未必唔得
但係一般人都會預測到大約係點

咩都唔講
剩係血腥嘴賤性暴力嘅 deadpool 一定唔會有

係窩, 係MCU入面QuickSilver 係Avengers 2死左；但X-Men入面個QuickSilver仲係度，點安排。

叫博士回到過去

近幾年堆商業片咪又係翻炒居多

見親D叻唔切分析話英雄片會末落就想笑
而家商業片生態跟本完全冇競爭力
有質素既大片幾年先磨好一劍
速成既就一堆翻炒或續集

睇下個班光頭佬飛車飛到就上太空都未有事，就知咩料

其實雖然收購左
但 fox 制作電影部門仲係度喎
佢可以繼續掛名 fox 整18+
唔洗出迪士尼名

可能endgame 個集會就會跳入1400萬0605個唯一勝利嘅平行世界時空
而依個時空入面會有另一個快銀（本身xMan就係依個時空出現）

唔洗reboot f4
直接cross over Incredibales 就得

本來果堆英雄片都係marvel既
而marvel未有迪迪尼注資前係就快執笠

只睇m記, 咁就唔多啦

9up估中

James Bond/ Mission Impossible/ Fast & Furious永遠都存在

再係咁 連xmen都會變到一堆倒模英雄片
唔係話avenger差 但需要一啲風格唔搞同嘅片睇
再咁迪士尼遲早搞死晒堆英雄

迪士尼成五千幾億港紙買Fox, 好撚恐怖

有冇公主版復仇者聯盟

係咪即係準備reboot xmen

X-men不嬲都越做越差啦，有新製作咪幾好
Marvel電影尤其是英雄嘅獨立電影，套套風格都有唔同架喎

遲啲睇Dark Phoenix咪知囉

啲石換曬做香港澳門台灣

即刻插黑鳳凰落A4 一個秒鳩thanos

有興趣
白雪公主對ww

明明拍都未拍 個個就屌定先

up錯
白雪公主對cm

你個名咩事

隊長要唱一生中最愛
如何分身飾演自己

好尷尬

請鋪路拍avengers vs xmen

同意Xmen愈做愈差
但只擔心佢地會將套xmen拍到avenger咁
而且本身Xmen已經係團隊 所以要點樣唔帶住avenger影子拍係好重要

Xmen核心係講異能人同正常人共容關係
能力係其次 道德價值係重點
但以Disney大眾外風格 會有擔心唔出奇
只希望佢哋可以做返啱個位

共容講得多都口臭

Deadpool & spiderman

佢呢個point咪即係種族衝突，
無幾套拍得好個題材，正常片都未必得

日本拍得太多，說教味重

年年都話去到樽頸位架啦, 講到口臭
而家唔係要下下出新野先多人睇, 而家睇緊成個世界觀, 好似追劇集咁, 呢個亦係m記成功之處

其實唔排除a4會重現美隊3咁
因為當初拍美隊3高層就叫羅素兄弟準備兩個版本，一個有蜘蛛俠，一個冇蜘蛛俠，結果羅素兄弟就剩係拍一個有蜘蛛俠的版本，冇準備另一個，最後蜘蛛俠順利回歸，成就經典
可能今次高層又是叫羅素兄弟準備兩個版本，而佢地剩係準備左有xmen的版本哩

咁正

終於可以見到Phoenix 大開殺戒

佢秒完Thanos就會秒埋個宇宙

正如上兩年套spider-man仲同你講uncle Ben，能力愈大責任愈大
喂屌識背啦

跟住重新造宇宙，咪可以借DE全部換演員新展開

“He is adopted”

Fox收成五千幾億港紙，就算佢地最後趕唔切處理啲文件，佢地會出聲咩？咪玩啦

正評係比張gif嘅

你都on9
Marvel拍50套都拍唔到一套Deadpool
拍100套都拍唔到一套Days of Future Past

啱啦 宜家撈埋做瀨尿牛丸吖笨
都下Jean Grey番學溝仔呀
Mystique 串下啲男人冇用呀乜乜物物最好睇

異類唔係人人識欣賞...
利申覺得deadpool正

正，好期待

標題寫正式
內文寫有望

Xmen都玩埋一份 兩組人就好大對比

好撚嘈

漫畫入面本身就冇死度

玩咗幾次

成日死，早幾個月先啱啱又死咗

deadpool 1 okay
但2都係垃圾

張圖

終有一日再冇dc marvel之分，全部都係Disney嘅

合併咁死撚左果個quicksilver 係咪有得翻生

諗起gg俠uncle ben

呢D玩1次新鮮
唔適合繼續

我明 當完左架啦xmen電影

我都係估endgame之後係另一平衡宇宙，重新洗牌嚟過，到時點加都得

岩岩好fox話黑鳳凰係最後一套佢地既x-men，x-men可以去救返開始睇到無新意既mcu

前排好似又俾個仔殺左

如果真係有 又會無限弱化
唔洗驚無得打

rune king雷神, 紅巫, captain marvel
未必無得打

最新係俾Gamora斬頭

乜咁

SW 本身咪xmen

唔係變種人左好耐....

之後個遺囑撚鳩全世界

換咗鳳凰佢我就睇

但係marvel啲公式片都唔見得好喎

海底奇兵

起碼整出黎唔寒酸同埋易入口, 收得好
咁先有好既續集
fox好多套明顯無筆直格硬推

直頭0岩哂
兩個Chris同Robert唔做
推CM同BP上去做阿頭，新既CA 響Winter Soldier 同Falcon 中間2揀1，咪有空位俾新英雄加入

之但係揀X men邊個先
同埋Quicksilver雙生兒點解決

標題寫「正式回歸《復仇者》」，內文寫「有望與《復仇者聯盟》系列故事交叉」

咁可唔可以要翻xmen個quicksilver

呢個QS好正

我想知咁mcu嘅scarlet witch同quicksilver嘅人設點算
Xmen係magneto對仔女
但mcu係做實驗

話之前對父母係養父母

個實驗激活左佢地嘅變種dna其他冇變種dna嘅實驗品死晒

呢個setting
CM都變左係mutant 啦喎

仲有想知漫畫avx係邊隊贏

jean同iceman兩個已經好難搞

最尾係a，因為最重要既變種人同sw聯手，成功搞掂有鳳凰之力附身既鐳射眼

咁多X men，其實邊個角色最能夠代表X men？

leader係咪X博士

on9 拎番本身係屬於自己既野有乜問題?
而家又唔係買埋DC個版權

係呀。

Fox就係拍倒殘酷同絕望，仲有Fox電影嘅質感係好過Marvel好多。

佢做到leader??

我認為Fox宣傳正常，
時間線有d爭議但唔係差。

惟獨唔知點解唔識請打手咁，鑊鑊套戲未出就俾人黑。

夠僵就reboot星戰系列

個次序唔係Ironman1爆紅之後，迪士尼至收購咩？

唔係囉

新舊版6套X-Men全部都有自己嘅吸引力，全部都可以吸引你睇到尾。
但係Marvel得Ironman1,美隊2，3，雷神3，A3有呢個效果，其他唔掂。

高飛狗幾時加入AVERAGER?

代表啫

舊版 x men 2,3都爛喎
做咩比你吹到上神台
新版 異能第一戰做得好好
但2,3又變左行返條舊路咁

X1,2 First Class ok
Days of Future Past一去到Mystique段故事就悶到仆街
X3 The Last Stand
Apocalypse

The Last Stand, Apocalypse

咪玩
舊版X2係超好果套喎。
古仔意識同動作設計超正。

咁可能我記錯啦 但 x3 肯定係出名爛

半個明日大罪都無
有幾多

或者同樣冇新舊版第2集咁好睇。
但係成個觀感都好睇，又有感動而且完滿到故事。
我反而唔理解點解d人話兩極爭霸同天啟滅世戰差，呢兩套點都好睇過經期隊長，黑豹，蟻人1，2，雷神1，2，Ironman2,3,奇異博士，A2,etc

叫佢執返好D動作戲先

Reboot home alone

師奶隊長& nigger man 明顯接唔到棒， 沒落在所難免

又關我事?

第一集真係好好j

天啟真係唔好睇有咩問題

一早公認Xman同f4未有一套好過...
D fans都屌仲拗乜鬼

X1,2 First Class好睇喎

未有一套好睇？？first cass呢 ？？

你自己都有偏見仲講乜

我從來覺得大片有大片好睇之處。
其他方面不評論

Fox電影質感同演員既戲劇張力可能真係大啲強啲 但FOX拍到殘酷同絕望？你點睇電影架

FOX拍到Cyclops fans絕望

蜘蛛俠本身都唔係同一個世界啦 咪用返差唔多方法直接一黎就同一世界囉
反正又唔使重新介紹同重新拍啲三部曲出黎

宜家係成個種族

我從來覺得大片有大片好睇之處。
可能有偏見，
但講X-man所謂種族衝突呢個主題唔喺世界上得佢係探討呢D，睇多D野先比較啦師兄。

你估佢唔想咩
7 8軟性重啟
殺曬d舊人 全部換新血

spider-verse??

你睇唔睇得明自己講緊乜

幾時拍The Old Republic

記得執返好動作場面，唔想再睇幼稚園式打交...

Let the past dies. Kill it if you have to.

有比較先有進步。
X-man同F4明顯未吸取教訓

真係唔知x-men d壞人會變成點，Disney個世界幾乎無壞人，一係個個都有苦衷，一係直情漂撚白佢地。

例如呢?

似乎迪士尼有心hea做星戰...

thanos 已經最有苦衷嗰個，skrull 仲唔係漂白了？！你唔好期待班難民會有secret invasion 吧？

佢食副產品同班死忠fans 都夠

成個種族都唔係個個好人啦

X-Men

蜘蛛俠果位係新人唔係舊人喎
成個蜘蛛俠個故事重寫左 已經係同一個世界啦大佬
咁既分別都唔明白？

盧根

DC收皮了

我又唔覺thanos有咩苦衷，佢要不惜一切拎齊石殺一半人已經夠令佢做大反派
唔通要啲奸角無原因純粹我想征服世界哈哈哈就殺人咩

點樣殘酷同絕望？

呢個世界冇絕對嘅壞人，如果你深入了解佢嘅動機

Thanos did nothing wrong

磁力王 vs Ironman

咪住先,我想知幾時買DC 出套大亂鬥

迪士尼左膠霸權繼續禍害全世界

佢錯在on9囉

可以用無限寶石整雙倍資源黎解決問題但唔做，偏要殺一半人

夾硬洗白thanos既結果就係變左on9

反而漫畫仲合理

咪on9 ,你無啦啦整多一倍資源出黎咪又係加速人口生長，到最後咪又係為左搶資源又打過仗

撒旦幫

因為人類衰唔知足

點做都係錯
thanos有佢既理由
但佢憑咩左右人地生存既權利

Look at the big picture

marvel 流放哂佢地，再出唔出場都成問題。有時最唔滿disney marvel 佢地處理重要角色既方法，好多時都係出現過就算。

所以睇avg3 的感覺好奇怪，好又唔係，壞又唔係，等avg4點拆

成個宇宙都有唔同Skrull部落喎

諷刺現實啫無須認真。
反正爽滅霸被人收皮已經夠。
收佢皮，問題依然存在。
覺得最多咪屌佢無權控制人命運。

屌你老母，你幾多級語癌㗎？

美國巨腸會好唔得閒

跟住話想收雙倍，炒得，得咗

原作都死撚咗仲要reboot

Rebuild 返Juggernaut 啦
我好鍾意佢，兩套電影都變咗傻仔l

仲以為邊個大隻佬

I'm the Juggernaut bitch!

少左一半人就唔會打仗咩
咪又係會爭
一戰二戰死左咁多有帶來和平咩？

你同thanos一樣咁on9

迪士尼果然會令人低智化

陳凱琳家庭

一戰二戰講到最尾咪又係資源問題，美國打伊朗伊拉克一樣都係為左石油，滅一半人就低智，加一倍資源就唔低智

殺一半人同時有警告嘅作用，令人知道有股力量可以隨意消除生命

Cable vs thanos

有社會學家做過實驗 講一個白老鼠嘅社會 由一開始就比人放係個資源過盛嘅環境 鼠口爆發性增長 但係都未到資源唔夠分 啲老鼠已經霸地盤霸到自相殘殺 仲會食左自己嘅細路
更住科學家拎走一半老鼠 發現啲老鼠唔止唔再打交 鼠口增長仲放慢左幾倍

其實宜家呢個世界都係咁 資源完全夠分 但係每個人都只會一直想霸住更多 多到用唔著嘅資源 貪心係天性 反而將人口減半可以拎果一代人學到控制人口嘅重要 而唔係一尾生生生生生

你覺得人嘅智商同老鼠一樣？
你太睇小人類嘅貪念啦

更加抵殺

殺壞人就有用姐，殺好人有咩用

最慘係隨機，
十幾億支那人唔無事就仆街

咁人類就抵死喇

磁力王合作再背叛再合作再背叛
同一個主題玩左六集啦ching

Erik!!! Don't do this!!!
Charles!!!! Don't stand in my way!!!!
Erik!!!!!
Charles!!!!!!

Hello my old friend.

Naruto!!!
Sasuke!!!
Naruto!!!
Sasuke!!!
Naruto!!!
Sasuke!!!

幾時拍埋marvel vs capcom

超! 半個明日大嶼之嘛

連同X 教授係兄弟的設定都無

更加仆街都有，
只有你估佢唔到都大把

vs mortal combat

first class 同羅根 再拍就變左跟風

最慘你dr doom 7到呢
明明做過最強反派

vs Mortal Kombat九唔搭八
vs capcom都叫出過幾隻game

鳳凰， 紅女巫，仲有神奇先生個仔

因為有 Mortal Kombat vs DC

boot 左幾萬次

平衡宇宙

佢或多或少係復仇心態姐